鬼: 今日唔係唔做野呀 我: 好啦 一於去犬宿食狗嫂

鬼: 今日唔係唔做野呀 我: 好啦 一於去犬宿食狗嫂

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

強烈譴責人獸交之違法行為！！

手足食左幾多件 ?

警犬OT
警嫂3p